#
 
งาน
วิจัย
เสนอ
ช่วย
ผู้ใช้
แก้
รหัสผ่าน
เพียง
5
ลด
พิมพ์
รหัส
ผิด
9.3
%
#
แฮกเกอร์
ล็อกอิน
ล็อก
งาน
วิจัยร่วม
นักวิจัย
เสนอ
แนวทาง
ช่วยเหลือ
ผู้ใช้
พิมพ์
รหัสผ่าน
แก้ไข
รหัสผ่าน
ง่าย
รูปแบบ
มัก
พิมพ์
ผิด
ผู้ใช้
งาน
วิจัย
เก็บ
ข้อมูล
บน
ผู้
ทดลอง
พิมพ์
รหัสผ่าน
กำหนด
เก็บ
ข้อมูล
ความผิด
พลาด
รูปแบบ
ใด
บ้าง
ว่าความ
ผิดพลาด
เกือบ
ครึ่งหนึ่ง
พิมพ์
ผิด
เพียง
ได้แก่
สลับ
ตัว
ใหญ่
เล็ก
ทั้งหมด
สลับ
ตัว
ใหญ่
เล็ก
เฉพาะตัว
ตัวอักษร
เกิน
ตอน
ท้าย
ตัวอักษร
เกิน
ตอน
ต้น
ลืม
พิมพ์
พิมพ์
สัญลักษณ์
ตอน
ท้าย
พิมพ์
ผิด
ปุ่ม
ข้างเคียง
สับสน
ตัวอักษร
คล้าย
ทีม
วิจัย
สร้าง
ตัว
แก้ไข
ความผิด
พลาด
แก้
ง่าย
ความผิด
พลาด
ชัดเจน
นำ
ทดสอบ
บน
ชั่วโมง
ผู้ใช้
พิมพ์
รหัสผ่าน
ผิด
สามารถ
สำเร็จ
เพิ่ม
ทีม
วิจัย
ระบุ
แนวทาง
ตัว
ตรวจ
รหัสผ่าน
ทดสอบ
ค่า
ช
เพิ่ม
เพียง
กี่
กรณี
รหัสผ่าน
ผิด
ค่า
ช
เก็บ
ไว้
ฐานข้อมูล
ยังคง
ค่า
เดิม
แนวทาง
ช่วย
ผู้ใช้
ยอม
รหัสผ่าน
ซับซ้อน
ทน
แก้
รหัสผ่าน
เวลา
ผิดพลาด
เล็กน้อย
รหัสผ่าน
แข็งแกร่ง
ทำ
หาร
หัส
ยาก
รหัส
ง่าย
ที่มา
Cornell
 
MIT
 
Dropbox
 
Amazon
 
Mechanical
 
Turk
 
shift
 
Dropbox
 
password
 
ThreatPost
 
IEEE
 
Security
 
